我諗住買架豬肉車玩下，大家有乜推介？

麻煩介紹一下，謝謝！

你係湖北埼嘅FANS？

唔通你老母都係新移民？

香港歷史檔案：新移民的後代為香港帶嚟二次文化大革命，黑衣人史稱連衛兵。

Seeing the General in the Particular
Seeing the Strange in the Familiar
They are sociological perspective

連衛兵應該會比人燒春袋，斷人衣食，尤如殺人父母

什麼是豬肉車

豬肉車都唔知係乜，九両菜吖！

有價無市嘛，你估我唔想賣咩！